{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201749",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소양강민물추어탕"
    },
    "text": "昭陽江淡水魚スープ\\n\n江原道三陟市校洞750-3\\n\n韓国料理-海鮮料理、07:00~22:00日曜日09:00~18:00、年中無休、40席、ナマズの辛味スープおいしい「昭陽江ミンムルチュオタン」。 昭陽江ミンムルチュオタンは、チュオタンと各種淡水メウンタンが主力メニューである韓国料理-海鮮料理レストランです。 この食堂はすっきりとした内部と美味しい料理で有名なグルメ店として知られています。 特にナマズの辛味スープは辛くて濃厚なスープの味が絶品で、最も人気のあるメニューとして知られています。 体にも良く味も良いナマズの辛味スープを思い出したら、「昭陽江ミンムルチュオタン」を訪れてみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "昭陽江淡水魚スープ"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "江原道三陟市校洞750-3"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "07:00~22:00（日曜日は09:00~18:00）"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ナマズの辛味スープ"
        },
        {
            "question": "ナマズの辛味スープの味はどんな感じですか？",
            "answer": "辛くて濃厚なスープで絶品です"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "すっきりとした内部があり、美味しい料理で有名です"
        },
        {
            "question": "このレストランの一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ナマズの辛味スープが一番人気です"
        },
        {
            "question": "体に良いナマズの辛味スープを食べたい場合、このレストランを訪れるのはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ぜひ「昭陽江淡水魚スープ」を訪れてみてください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 267
    }
}